一人一個孤獨嘅moment

同屋企人關係差
有次打電話叫老母留飯
遲少少返到
佢嫌煩話遲不如唔好返
叫我以後自己食
屌你8點都未到
結果嬲嬲地自己一個食大家樂

然後我安慰自己唔返仲好啦
其實大家樂都好食

依家

me too

愈夜愈唔知自己做緊咩

其實關係差都唔會想同佢地食啦
所以自己食咪仲好

外賣買返屋企慢慢食
洗撚唔開心咩

卡樂B做咩呀

悶

咁都孤獨呀

好想睇一套戲但搵唔到人一齊睇 最後自己睇
明明都叫有少少朋友

玩完十幾個鐘既比賽 望住身邊既參賽者男女朋友係終點等佢地 支持佢地 去分享果份辛苦完成賽事既嘉悅 但就無人等自己.....

+1

見到班 frds起外國番黎....搵左其它識的人去玩去食飯...但係就自己一個起屋睇人story

我都試過自己睇戲，仲要一個人習慣咗，宜家居然唔慣同人睇

係 但連最fd果幾個都唔陪自己睇 果下係有少少sad

係一班朋友聚會入面突然發現自己格格不入

陰公

生日無人同自己講生日快樂
果日第一個同我講嘅係電訊公司send過黎果句生日快樂

生日快樂

分手後的夜晚，本來晚晚都傾到訓教，之後又要變番一個人

公司所有人走哂自己一個OT + 星期五晚

所以我以後佢哋搵我都唔出去了

我專登唔同人講我幾時生日，咁樣就無人同自己講生日快樂，自己都唔會唔開心

同朋友愈來愈疏遠 冇人明白自己

成世仔都係 有啱傾既人陪果陣好d 不過好少

Always

遇到件好好笑既事打算同人講
點知一拎起電話先發現原來無人可以俾我開心share

朋友自己走去睇戲，明明幾粒鐘都唔等我落堂先睇
咁都未夠，自己一個去睇果時仲要俾兩對情侶夾住

now

等車

收左工果陣
On99返屋企又無野做 又無朋友約

唉

fg 揾唔到工, 打開部手機唔知可以揾邊個傾, 屋企長期有人, 無私人空間

任何時候 就算有人喺隔離都好寂寞

夜晚

病咗冇人理最孤獨

人生在世本來就係孤獨 身邊每個人都只係過客 就算係家人 伴侶 朋友

出街望住人地一對對
就諗住人在外地既女朋友
心裹就有D孤單
雖然只係2星期無見

每晚自己一個食飯

人愈大發現身邊個個朋友都有另一半 自己好似格格不入咁 跟住都係摺埋自己算

愈大同人既關係愈疏離，自細都唔多朋友

宜家斷六親咁滯

同男朋友鬧交（算係）未講清楚 佢瞓咗 但我瞓唔着 又唔敢同朋友傾 = 而加

佢瞓得著 朋友未瞓就搵佢地啦

多謝你覆我 唔敢同身邊嘅朋友傾 同男朋友一齊咗兩年幾 呢兩年每次鬧交 都冇同過任何人傾 唔想朋友對男朋友有壞印象

邊個希望自己獨處於孤獨 你總要搵個人傾既，搵個客觀看事實、唔會易對人亂塑印象既人傾囉

可唔可以就同你傾

可以，你都忍左好耐

低b一問 係咪冇得pm架？平時好少玩 多數都係齋睇lolll

今日出街都好地地 返到屋企突然同我講唔想再浪費我青春 又話幾個月前已經feel到自己無以前咁愛我 所以越來越容易發脾氣etc 突如其來 我唔知點面對

試過好夜一個人係荒山野嶺到望住個海同埋對岸啲燈火 感覺好孤寂 心入面有種壓抑 但係又好享受呢個moment 好矛盾

依個鐘數坐左係書枱望住個海唔知做乜

無 佢地有專用pm器

唔緊要 我都係到講咗

你有無頭緒件事係邊個方向？出軌/壓力大/人同環境轉變大/其他？

相信係人同環境轉變大 我今年開始畢業出黎做嘢 但佢就仲讀緊書 其實舊年差唔多呢個時間 即是我岩岩畢業搵到嘢做嗰時 我地鬧過一次分手 女朋友出黎社會做嘢 但男仔仲讀緊書 男仔係咪會好介意？

我諗佢難免有種壓力俾到自己既，有起步慢過你但想超越你既意識
或者你可以諗下佢最近幾個月有咩動靜/異常，佢咁講應該唔係衝動係有考慮過

上年件事同今次又有幾相近

幾個月前我公事上好忙 我都承認自己自從返咗工之後花少咗好多心機去tum佢去維繫我地嘅感情 可能加上我成日同佢講將來想大家點點點 例如想佢進修下 想佢畢業搵到份好工 我知我比咗好大壓力佢 所以我最近已經冇再講任何關於讀書同做嘢方面

上年都係一樣話覺得浪費咗個青春 覺得自己比唔到我要嘅嘢我 基本上係將舊年loop一次lolll

嗯，依你咁形容，佢既壓力有部分因你而起，當中有你俾既同佢自己俾既
你呢個情況，你忙佢又grad，應該做既係最簡單支持同應付當下難題，姐唔講太多未來住，等佢專注佢目前項目再加上相處時間同佢釋放下壓力啊俾下支持咁

如果宜家你最好同佢再詳細傾下，了解多d佢現在既諗法，話晒你最近都忙住自己工作

For理解你男朋友，你可以試下代入佢既視覺，體會佢既轉變同壓力，如果你識既話

我最近放緊假 我地本身機場酒店都book好晒 兩個星期後去旅行 希望呢個旅行可以重修好我地之間嘅關係

any肥，多謝Ching 呢個秘密我收埋咗兩年終於可以䆁放一次

下次有事就放出來喇谷病架
花多d心思plan當地活動 祝你成功修好關係

Plan好晒架啦 希望我地去得成 多謝ching

岩岩聽呢首歌果陣覺得簡直係唱緊自己

三個人行個陣兩個自己傾我係隔離on99咁

一諗到未來嘅自己 就係最孤獨嘅時候

一個人突然想行街/食某樣野/睇戲
打開電話唔知搵咩人好
然後漸漸冇左要搵朋友既需要

一個人做咩都可以 好享受自己聽歌自己食飯行街
但同時又好孤獨

屋企人去哂旅行 又冇人可以搵 自己一個喺間房睇片睇咗幾個鐘 唔知做咩好嘅時候

拍拖嘅時候行行下佢睇電話，一路睇到唔記得左我
要msg佢，先行得慢啲就返我

攤係張床到 諗自己幾時先出到pool 朋友又唔係多 喊咗

同埋係個group 度 明明想講嘢 但見d人傾得咁開心 都係不了